（HEHE) 看著你的秒回心裡滿是歡喜❶❸

#2

搵周公捉棋 早抖

早抖

養生

鄰巴

客咩氣吖兄弟

歌巴

臘味飯

你好

你扮乜嘢

香港人，再係今呢場革命既結果只係會輸、手足傷亡慘重

Cock ring? 定cb? 玩多大係咪會變細丁？想學下做master

咁複雜嘅呢個人...

無

好多功課做呀

有無人未瞓

我

唔係話假架咩

hello

佢唔會記得我

有咩慘得過訓教得1/6個枕頭

麻煩晒fc 嘅朋友

係呀 fake news fced

開個app就有

你

冇得瞓

fuck me

日日都係咁 有時主人嫌棄我先會比我訓

我..眼中嘅你係靚仔

9 up

結婚喇你地

汪汪 （痾尿

佢唔會sorry well trained

唔好嬲

係咪要我講真話？

快啲train 我

不了

咬

點解女人要帶bra 男人個袋唔洗

路過咁岩見到 我個名

加油

今晚今你就會訓到成隻豬咁

good mor0

hello fung fung

占卜巴

你同我玩

遲到要罰喎

咁我地做朋友

Hi

酒鬼

但我嫌太甜

生冷嘢

我鐘意飲Red Bulls
一樣有Caffeine